是日晚餐 肥西勿入 @$#*&

Pizza Maru
係泡狗極邪惡芝士 引死你班肥西

正

上面係湯意粉？

卡邦尼汁 飲完煉成腎者之石

銅鑼灣?

對 希慎